男朋友無錢 但我又想同佢去旅行 所以我俾哂酒店機票錢

佢無收入，但我想同佢去一次旅行(想慶祝生日)，所以我就訂哂機票酒店，你地認為咁係咪會唔會令男朋友有hard feeling ?

你係1 定 0 ？

如果之後有日分手=貼錢免費雞

俾埋佢食

又食又拎

互射一次打和啦

如果無商量過就去訂都幾討厭...

叫佢番pt

佢有幫你含就冇問題

唔會 咬老軟係好多男人既夢想

不過唔知你男友係唔係

我是絲

你會上黎問證明你都覺唔對路

有問過架 佢話我生日我話事

我唔知至問

唔係男人好care面子

去邊度？

唔對路
你條仔會開心既,
不過有一次就可能再有第二次，
& 唔知你條仔會否覺得已食住你當你是老奉貼佢

記住搵返同志酒店住

話左係絲囉妖

唉

佢係而家冇收入定以後都唔諗住搵工先？
如果短期失業，你請去都OK。最緊要佢唔介意 。
或者同佢講，下次到佢請你去旅行，吹大D，話去D貴D 既地方。大家好落台

俾你參考下:

你會後悔

今次未必
但係遲早會